{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 개구리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は以下の通りです。 ご予約の際、基準人数として料金が策定され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 基準人数のほかに追加人数を要求するには、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超える入室を拒否される場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は、時間の差によって若干の誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内は次のとおりです。 予約の際、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙客室、プールビラ、駐車が可能であり、海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は、時間の差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数及び追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙客室、プールビラ、駐車が可能であり、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 393
    }
}